我可以點做。。。

係磚出問題定佢手誤？
咁你都信佢，叫佢拆咗重嚟啦
定你係哈比人？

自己行外人搵師傅搞？咁無計了

買過間屋 重新黎過

一係拆牆做過
一係斬斷隻腳

信師父

拆牆咁麻煩，係牆腳開返個窿咪得

今晚隊爆佢

洗唔洗借碌炮比你